有冇人開緊冷氣？

好熱呀 到底凍未呀

無

我長年都要開冷氣 因為我真係好怕熱

有,一啲風都冇 宿舍熱到仆街